有無人上cb2300

個prof好on9
明明management lecture
係度教what is love what is happiness
都唔知咩堂黎

咪就係 好on9
Btw我城萬歲

yes 屌佢老味

好心就炒左個lecturer啦
英文差到

其實樓上同樓樓上係咪我城既人

你shitty打手?
咁多shitty po